人間避雷針-張賢勝

「頹廢美→陽光明朗」BEAST出身的張賢勝入伍前後，形象大轉變！

網友調侃張賢勝是人間避雷針，沒加入BIGBANG，離開了BEAST，完美躲過了這場災難性事件...

近日因為「韓娛大地震」事件，不少明星都長期登在韓網熱搜中。 今日因為龍俊亨宣佈退出HIGHLIGHT，連帶了Beast、張賢勝等詞也上了熱搜。

近日有網友對比了張賢勝在入伍前後的形象轉變，入伍前以頹廢美著稱的張賢勝，標誌性的妝容是煙熏妝。 在去年7月入伍後的近況被公開，戴著鏡框眼鏡，面容朴素。

對此網友評論：「在軍隊的樣子看起來舒服多了、臉色看起來亮多了啊、他就應該在軍隊裡過日子，有人樣了」等等。

白粉仔都有人吹奏